一句到尾 金鶴定座銀

兩間都主打雞肉湯底 金鶴就平少少
料黎計金鶴就多個慢煮雞胸肉同蛋 但係就無左個炸野
正皮 金鶴
負皮 座銀

去金鶴通常都係食鰻魚飯

拉麵Post好似話金鶴抄座銀
我自己兩間麵食過 座銀係好食同濃味啲 不過都貴啲

座銀個湯有層次好多，金鶴個湯好普通，自己唔係好介意啲餸，最緊要湯正

金鶴擺明抄座銀 狗也不

琴晚認真搵左好耐
法國搵極都搵唔到金鶴日本嘅總店
睇黎真係香港人/大陸佬抄鳩人 再係香港開

零正評
肯定係座銀啦

食過一次金鶴，個雞湯連拉麵來個雞湯都不如

除左依兩間,仲有無
座銀好遠,住大西北

屌 邊有得比呀 肯定座銀

真 知道係抄之後真心不了雖然個慢煮雞真係幾正